{"version":"1.0","provider_name":"SoruNe - Soru &amp; Cevap Platformu - Akl\u0131ndaki soru ne!","provider_url":"https:\/\/www.sorune.com","author_name":"Bal0ncu","author_url":"https:\/\/www.sorune.com\/profil\/bal0ncu\/","title":"Nescafe \u00e7ekili\u015f sonu\u00e7lar\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131 m\u0131? Nescafe BMW 118i, iPhone 11 \u00e7ekili\u015fi sonu\u00e7lar\u0131 ne zaman a\u00e7\u0131klanacak?","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\"><a href=\"https:\/\/www.sorune.com\/soru\/nescafe-cekilis-sonuclari-aciklandi-mi-nescafe-bmw-118i-iphone-11-cekilisi-sonuclari-ne-zaman-aciklanacak-2\/\">Nescafe \u00e7ekili\u015f sonu\u00e7lar\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131 m\u0131? Nescafe BMW 118i, iPhone 11 \u00e7ekili\u015fi sonu\u00e7lar\u0131 ne zaman a\u00e7\u0131klanacak?<\/a><\/blockquote>\n<script type='text\/javascript'>\n<!]]>\n<\/script><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/www.sorune.com\/soru\/nescafe-cekilis-sonuclari-aciklandi-mi-nescafe-bmw-118i-iphone-11-cekilisi-sonuclari-ne-zaman-aciklanacak-2\/embed\/\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"&#8220;Nescafe \u00e7ekili\u015f sonu\u00e7lar\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131 m\u0131? Nescafe BMW 118i, iPhone 11 \u00e7ekili\u015fi sonu\u00e7lar\u0131 ne zaman a\u00e7\u0131klanacak?&#8221; &#8212; SoruNe - Soru &amp; Cevap Platformu - Akl\u0131ndaki soru ne!\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe>"}