{"version":"1.0","provider_name":"SoruNe - Soru &amp; Cevap Platformu - Akl\u0131ndaki soru ne!","provider_url":"https:\/\/www.sorune.com","author_name":"Bal0ncu","author_url":"https:\/\/www.sorune.com\/profil\/bal0ncu\/","title":"2021 IKEA ma\u011faza ve \u015fubeleri \u00e7al\u0131\u015fma saatleri nedir?","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\"><a href=\"https:\/\/www.sorune.com\/soru\/2021-ikea-magaza-ve-subeleri-calisma-saatleri-nedir\/\">2021 IKEA ma\u011faza ve \u015fubeleri \u00e7al\u0131\u015fma saatleri nedir?<\/a><\/blockquote>\n<script type='text\/javascript'>\n<!]]>\n<\/script><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/www.sorune.com\/soru\/2021-ikea-magaza-ve-subeleri-calisma-saatleri-nedir\/embed\/\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"&#8220;2021 IKEA ma\u011faza ve \u015fubeleri \u00e7al\u0131\u015fma saatleri nedir?&#8221; &#8212; SoruNe - Soru &amp; Cevap Platformu - Akl\u0131ndaki soru ne!\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe>"}