{"version":"1.0","provider_name":"SoruNe - Soru &amp; Cevap Platformu - Akl\u0131ndaki soru ne!","provider_url":"https:\/\/www.sorune.com","author_name":"Bal0ncu","author_url":"https:\/\/www.sorune.com\/profil\/bal0ncu\/","title":"\u0130zmir'de faytonlar kald\u0131r\u0131lacak m\u0131?","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\"><a href=\"https:\/\/www.sorune.com\/soru\/izmirde-faytonlar-kaldirilacak-mi\/\">\u0130zmir&#8217;de faytonlar kald\u0131r\u0131lacak m\u0131?<\/a><\/blockquote>\n<script type='text\/javascript'>\n<!]]>\n<\/script><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/www.sorune.com\/soru\/izmirde-faytonlar-kaldirilacak-mi\/embed\/\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"&#8220;\u0130zmir&#8217;de faytonlar kald\u0131r\u0131lacak m\u0131?&#8221; &#8212; SoruNe - Soru &amp; Cevap Platformu - Akl\u0131ndaki soru ne!\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe>"}