{"version":"1.0","provider_name":"Akl\u0131ndaki Soru Ne! - T\u00fcrkiye&#039;nin Soru Cevap Platformu","provider_url":"https:\/\/www.sorune.com","author_name":"Bal0ncu","author_url":"https:\/\/www.sorune.com\/profil\/bal0ncu\/","title":"Hamileler koronavir\u00fcs a\u015f\u0131s\u0131 olabilir mi? Emziren annelere a\u015f\u0131 uygulanabilir mi?","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\"><a href=\"https:\/\/www.sorune.com\/soru\/hamileler-koronavirus-asisi-olabilir-mi-emziren-annelere-asi-uygulanabilir-mi\/\">Hamileler koronavir\u00fcs a\u015f\u0131s\u0131 olabilir mi? Emziren annelere a\u015f\u0131 uygulanabilir mi?<\/a><\/blockquote>\n<script type='text\/javascript'>\n<!]]>\n<\/script><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/www.sorune.com\/soru\/hamileler-koronavirus-asisi-olabilir-mi-emziren-annelere-asi-uygulanabilir-mi\/embed\/\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"&#8220;Hamileler koronavir\u00fcs a\u015f\u0131s\u0131 olabilir mi? Emziren annelere a\u015f\u0131 uygulanabilir mi?&#8221; &#8212; Akl\u0131ndaki Soru Ne! - T\u00fcrkiye&#039;nin Soru Cevap Platformu\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe>"}