{"id":242,"count":4,"description":"Baraka ve \u00e7ad\u0131rlar arac\u0131l\u0131\u011f\u0131 ile \u015fehirden uzakla\u015fmay\u0131 ve do\u011fada vakit ge\u00e7irmeyi ama\u00e7layan kamp\u00e7\u0131l\u0131k 150 y\u0131ldan fazla bir ge\u00e7mi\u015fe sahiptir. D\u00fcnyan\u0131n bir\u00e7ok farkl\u0131 b\u00f6lgesinde, ormanlar\u0131nda ve sahil k\u0131y\u0131lar\u0131nda konaklan\u0131p kamp ate\u015fi yak\u0131labilir. ","link":"https:\/\/www.sorune.com\/soru-kategorisi\/kampcilik\/","name":"Kamp\u00e7\u0131l\u0131k","slug":"kampcilik","taxonomy":"question-category","parent":0,"meta":[],"yoast_head":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sorune.com\/wp-json\/wp\/v2\/question-category\/242"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sorune.com\/wp-json\/wp\/v2\/question-category"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sorune.com\/wp-json\/wp\/v2\/taxonomies\/question-category"}],"wp:post_type":[{"href":"https:\/\/www.sorune.com\/wp-json\/wp\/v2\/question?question-category=242"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}