{"id":631,"date":"2021-03-04T16:53:01","date_gmt":"2021-03-04T13:53:01","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sorune.com\/soru\/hamileler-koronavirus-asisi-olabilir-mi-emziren-annelere-asi-uygulanabilir-mi\/"},"modified":"2021-03-04T16:53:01","modified_gmt":"2021-03-04T13:53:01","slug":"hamileler-koronavirus-asisi-olabilir-mi-emziren-annelere-asi-uygulanabilir-mi","status":"publish","type":"question","link":"https:\/\/www.sorune.com\/soru\/hamileler-koronavirus-asisi-olabilir-mi-emziren-annelere-asi-uygulanabilir-mi\/","title":{"rendered":"Hamileler koronavir\u00fcs a\u015f\u0131s\u0131 olabilir mi? Emziren annelere a\u015f\u0131 uygulanabilir mi?"},"content":{"rendered":"","protected":false},"author":20,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","question-category":[83],"question_tags":[61,263,262],"yst_prominent_words":[],"yoast_head":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sorune.com\/wp-json\/wp\/v2\/question\/631"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sorune.com\/wp-json\/wp\/v2\/question"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sorune.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/question"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sorune.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/20"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sorune.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=631"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sorune.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=631"}],"wp:term":[{"taxonomy":"question-category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sorune.com\/wp-json\/wp\/v2\/question-category?post=631"},{"taxonomy":"question_tags","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sorune.com\/wp-json\/wp\/v2\/question_tags?post=631"},{"taxonomy":"yst_prominent_words","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sorune.com\/wp-json\/wp\/v2\/yst_prominent_words?post=631"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}