{"id":662,"date":"2021-02-22T13:03:04","date_gmt":"2021-02-22T10:03:04","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sorune.com\/soru\/askerlik-sevk-belgesinde-yazili-olan-a-grubu-arizali-ifadesi-ne-demek-a-grubu-arizali-gencler-askere-gidebilir-mi\/"},"modified":"2021-02-22T13:03:04","modified_gmt":"2021-02-22T10:03:04","slug":"askerlik-sevk-belgesinde-yazili-olan-a-grubu-arizali-ifadesi-ne-demek-a-grubu-arizali-gencler-askere-gidebilir-mi","status":"publish","type":"question","link":"https:\/\/www.sorune.com\/soru\/askerlik-sevk-belgesinde-yazili-olan-a-grubu-arizali-ifadesi-ne-demek-a-grubu-arizali-gencler-askere-gidebilir-mi\/","title":{"rendered":"Askerlik sevk belgesinde yaz\u0131l\u0131 olan A grubu ar\u0131zal\u0131 ifadesi ne demek? A grubu ar\u0131zal\u0131 gen\u00e7ler askere gidebilir mi?"},"content":{"rendered":"","protected":false},"author":20,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","question-category":[67],"question_tags":[],"yst_prominent_words":[],"yoast_head":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sorune.com\/wp-json\/wp\/v2\/question\/662"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sorune.com\/wp-json\/wp\/v2\/question"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sorune.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/question"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sorune.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/20"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sorune.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=662"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sorune.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=662"}],"wp:term":[{"taxonomy":"question-category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sorune.com\/wp-json\/wp\/v2\/question-category?post=662"},{"taxonomy":"question_tags","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sorune.com\/wp-json\/wp\/v2\/question_tags?post=662"},{"taxonomy":"yst_prominent_words","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sorune.com\/wp-json\/wp\/v2\/yst_prominent_words?post=662"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}