{"id":693,"date":"2021-02-22T13:39:57","date_gmt":"2021-02-22T10:39:57","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sorune.com\/soru\/kimler-yetim-maasi-alabilir-yetim-maasi-kac-yasina-kadar-odenir\/"},"modified":"2021-02-22T13:39:57","modified_gmt":"2021-02-22T10:39:57","slug":"kimler-yetim-maasi-alabilir-yetim-maasi-kac-yasina-kadar-odenir","status":"publish","type":"question","link":"https:\/\/www.sorune.com\/soru\/kimler-yetim-maasi-alabilir-yetim-maasi-kac-yasina-kadar-odenir\/","title":{"rendered":"Kimler yetim maa\u015f\u0131 alabilir? Yetim maa\u015f\u0131 ka\u00e7 ya\u015f\u0131na kadar \u00f6denir?"},"content":{"rendered":"","protected":false},"author":20,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","question-category":[67],"question_tags":[],"yst_prominent_words":[],"yoast_head":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sorune.com\/wp-json\/wp\/v2\/question\/693"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sorune.com\/wp-json\/wp\/v2\/question"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sorune.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/question"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sorune.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/20"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sorune.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=693"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sorune.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=693"}],"wp:term":[{"taxonomy":"question-category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sorune.com\/wp-json\/wp\/v2\/question-category?post=693"},{"taxonomy":"question_tags","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sorune.com\/wp-json\/wp\/v2\/question_tags?post=693"},{"taxonomy":"yst_prominent_words","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sorune.com\/wp-json\/wp\/v2\/yst_prominent_words?post=693"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}