{"id":744,"date":"2021-02-22T13:46:22","date_gmt":"2021-02-22T10:46:22","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sorune.com\/soru\/2021-ramazan-baslangici-hangi-tarihte-oruc-icin-ilk-sahura-ne-zaman-kalkilacak\/"},"modified":"2021-02-22T13:46:22","modified_gmt":"2021-02-22T10:46:22","slug":"2021-ramazan-baslangici-hangi-tarihte-oruc-icin-ilk-sahura-ne-zaman-kalkilacak","status":"publish","type":"question","link":"https:\/\/www.sorune.com\/soru\/2021-ramazan-baslangici-hangi-tarihte-oruc-icin-ilk-sahura-ne-zaman-kalkilacak\/","title":{"rendered":"2021 Ramazan ba\u015flang\u0131c\u0131 hangi tarihte? Oru\u00e7 i\u00e7in ilk sahura ne zaman kalk\u0131lacak?"},"content":{"rendered":"","protected":false},"author":20,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","question-category":[67],"question_tags":[],"yst_prominent_words":[],"yoast_head":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sorune.com\/wp-json\/wp\/v2\/question\/744"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sorune.com\/wp-json\/wp\/v2\/question"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sorune.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/question"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sorune.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/20"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sorune.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=744"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sorune.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=744"}],"wp:term":[{"taxonomy":"question-category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sorune.com\/wp-json\/wp\/v2\/question-category?post=744"},{"taxonomy":"question_tags","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sorune.com\/wp-json\/wp\/v2\/question_tags?post=744"},{"taxonomy":"yst_prominent_words","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sorune.com\/wp-json\/wp\/v2\/yst_prominent_words?post=744"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}