{"id":823,"date":"2021-03-08T13:12:01","date_gmt":"2021-03-08T10:12:01","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sorune.com\/soru\/izmirde-faytonlar-kaldirilacak-mi\/"},"modified":"2021-03-08T13:12:01","modified_gmt":"2021-03-08T10:12:01","slug":"izmirde-faytonlar-kaldirilacak-mi","status":"publish","type":"question","link":"https:\/\/www.sorune.com\/soru\/izmirde-faytonlar-kaldirilacak-mi\/","title":{"rendered":"\u0130zmir&#8217;de faytonlar kald\u0131r\u0131lacak m\u0131?"},"content":{"rendered":"","protected":false},"author":20,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","question-category":[323],"question_tags":[337,336],"yst_prominent_words":[],"yoast_head":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sorune.com\/wp-json\/wp\/v2\/question\/823"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sorune.com\/wp-json\/wp\/v2\/question"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sorune.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/question"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sorune.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/20"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sorune.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=823"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sorune.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=823"}],"wp:term":[{"taxonomy":"question-category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sorune.com\/wp-json\/wp\/v2\/question-category?post=823"},{"taxonomy":"question_tags","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sorune.com\/wp-json\/wp\/v2\/question_tags?post=823"},{"taxonomy":"yst_prominent_words","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sorune.com\/wp-json\/wp\/v2\/yst_prominent_words?post=823"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}